口交部：美國政客對中國強大感到恐懼

10月31日，就美國國務卿蓬佩奧涉華言論，外交部發言人耿爽表示，充分暴露了美國一小撮政客根深蒂固的政治偏見，以及陰暗的反共心理。這種言論體現的不是自信和力量，暴露的是傲慢與恐懼。新中國成立70年來，在中國共產黨的堅強領導下，中國取得了舉世矚目的發展成就。

爽！

係呀美國好驚架

人唔笑，狗都吠

新中國成立70年來，在中國共產黨的堅強領導下，中國取得了舉世矚目的發展成就。

這種言論就是體現自信和力量?

邊忽強大？支爆威力強大？

口交部依家除咗打飛機仲識咩？

驚爆炸準備唔切姐

又助攻

射到成屋都係

狗嘴吐不出象牙

但支那仲一直話自己發展中國家
笑唔笑死人